高勁修法官 你死撚咗去邊？

西九龍法院原訂2點半開庭
屌你老母 依家成4點你都未撚出現
依家唔係法官就大撚晒？
成30個手足等撚緊你
未計律師 庭外邊聽審嘅香港人
做法官都遲到 有冇搞撚錯？

法官遲到都唔係新聞
屌你老母 遲成個半鐘 都仲未撚出現
如果換轉係個律師或者被告咁樣遲到法
你都唔撚審啦

屌 等撚死人

難為d家屬

我都聽緊
係咪覺得而家楂住香港人春袋
就任何規舉都唔使守
作為裁判官 最基本對法庭既專重都無
你食撚屎啦

其實可能係啲律師仲未夾好啲開審日期

成百個人等你一個 做官真係大撚晒咩仆街

OMDB

今日佢得三單手足case咋喎

屌你老母 我係家屬
我而家真係覺得好撚受侮辱

又無其他cases要做 咁可以去左邊

真係等撚到燥 準時呢啲基本嘢
連法官自己都做唔撚到 真係好撚過份

我2點喺出面等緊 等撚到4點都未開始
真係痴撚線

3單 但成30人

聽緊
浪費人時間係會有報應架 遲咁撚耐真係過份

心入邊一定好煎熬 辛苦哂

最有可能既真答案無人理

More

遲咗差唔多兩個鐘